一人一個指甲長嘅好處

我先

撩鼻屎好方便

指甲易斷啲

唔知，唔留

利申有女朋友

可以做武器

容易啲拆開啲lego

眾所鳩知雀巢咖啡係好撚難開
有排特登留長啲指甲 試下挑戰下佢

跟住「啪」一聲.............

指甲崩左忽

如果女朋友指甲長呢